［多圖］香港機場如同死城

12點幾落機 個顯示屏得三四班機
arrival hall冇影到 但係都係得小貓三四隻

遊客驚撚咗港共政府

同一時間一條帶三班機其實算多

更正 得兩班

行李未落到黎姐

多得林鄭唔少囉

未落到平時都有人係到等緊
未見過咁少人

我都未見過咁少人

光復香港

執柒左佢啦

慢慢等行李

幾時先

經濟下行，
瀜資失敗，
擴建計劃中止

唔知係咪角度問題
但係我上次凌晨機都無咁少人

但行李都係半個鐘都無影

世界級雞場你估呢個名流呀

講漏評級下跌呀

已買重熊證
今次發啦

劉天成判戰爭罪行是常識吧

真 嘔半個鐘先嘔完

林鄭一人攬炒實力勁過和你SUCK全部手足

9月頭夜晚10點機返到香港，arrival hall完全冇人
以前就算2200呢個時間都大把人係arrival hall食肆食緊野
之後去car park 1，平時2200返港高峰時間car park 1 一位難求,但9月頭car park 1都冇車咁滯，我上架車個位停得遠入後波向後行就得，唔使兜個圈先埋到我個位

香港經濟究竟可以頂幾耐

推

係 漏咗講
car park 1好似得兩三架車 連埋我自己個架

攬炒之母出手
完全KO和你飛

SUCK admin就係林奠 林奠係大台

地鐵停駛後 可唔可以搞到機場都自斃

Sen. Rick Scott 個建議
張圖整得好靚

邊撚到少到？
利申，返機場工

中午12點幾？

見效啦

作者唔係我，其實應該叫作者巴打加返自己個名

絲打係機場到做？

撥亂反正

唔洗搞和理飛啦。 淋病一人ko 機場ko 資本家

不如拆咗半個機場, 反正都無人用

員工不知幾開心啦
做少好多野

拆緊喇，Terminal 2 拆緊

T2啲舖執哂

唔駛和你SUCK都搞到咁

777呢D先係真攬炒

吓

前個排中秋檔期去完台灣
去個陣機場又冇人
返黎香港10點夜晚機, 都係少人到

俾著之前一定爆撚到仆街

啱啱落機返到香港 唔知點解仍然係好多人黎香港玩

仲話有充裕的資金

黑警全港流竄 嚴重破壞社會安寧

keep住咁樣幾年再加埋全球經濟下行真係邊個都含

T2就拆

0039。。。on9午夜機。
你想有幾多人

林奠和你塞！

一陣人地遊客黎到帶口罩又俾人拉咁點旅遊
講到尾所有結果都係佢地自己做成

之前同一時間返黎仲有好多人架。。。講緊7月份

準備第三跑姐

七月咁旺

pish

我尋日下晝到香港 好多人喎
可能時間唔同

好波呀

夜晚其實差唔多
departure都咁少人就真係勁喇

大陸佬都唔黎啦.
得班廣東省後生... 近近地落來. 睇演唱會, 飲飲食食, 買野.

不關閉港鐵站
應該為 不會因「港共軍政府」要求 隨意關閉車站

因為如果係因為拆站導致車站關閉就係關我哋事

但最近感覺係多左鬼佬係街
定係我錯覺？

基本要求

Hong Kong needs international support

靚 要推

幾日內兩單槍殺中學生既地方邊個會去

其實港共最驚我哋堅持落去，權貴貪官損失慘重，最後點都要跪低。

其實取消歸政府先得

路就block左
黨鐵又罷工

你係機場都走唔到啦

好多班機取消？

光復機場

一號客運大樓好多鋪都執左

零售,酒店,食肆,多謝林鄭

咁就冇左百幾億

懷念以前機埸戲院

9月中夜晚係香港搭機場巴返屋企，明明條龍長到仆街

香港獨立

林奠宣布正式戒鹽

好似Thanos啪了手指咁

我都見鬼佬鬼婆多左

you are not alone

今日去搭飛機，T2啲鋪空哂
7仔都圍左板
同真係少左好多人

林鄭今日個電視真係無恥到爆
咩都自己製造出來
又叫人割
你一早撒回乜事都冇
你唔緊急法就唔會有黑暗一夜
緊急法一出你一早預咗會咁
分分鐘已經比相像中輕鬆

咁既垃圾都上熱門？
聽日遊行無人講？

機場啲鋪實屌哂鬼

返機場就知香港政府幾識燒錢

起第三跑 起條高過A380既天橋

大小白象工程

T2遷徙呀

咪天真啦！港共一向死不悔改。

因為平時俾d強國人遮住曬

無恥到爆，正一賤人

原來係咁，搬去邊？

笑撚左咁咪好囉 慳返啲錢啦

顯示屏，大陸仔？

我依家都係機場 沒試過咁靜

真。攬炒之母

邊有融

拆咁條起公屋

咪再推 推聽日遊行仲好
12點幾無人係正常

一邊當香港係水庫咁襟；
一邊當我地奴隸打壓；

No way!!!!!!!

If we burn, you burn with us.

今日番香港 仲靜過泰國舊機場

就係要呢啲
俾啲掙扎

咁咪好囉，出街終於唔洗迫餐死

一號及四號停車場停車位將近泊滿
由於機場人流暢旺，一號及四號停車場停車位將近泊滿，旅客請使用公共交通前往機場。旅客亦可瀏覽機場網頁，或使用「我的航班」應用程式，查閱有關機場停車位的最新情況。
最近更新﹕2019-10-05 11:45:00

堂堂國際機場
係佢自己搞成咁

唔燒都送中架啦D錢
睇埋人工島就知林鄭幾撚on9

{緊急}有撞到手足的私家車資料

找到私家車車主的資料
必推

都唔畀人入去接機梗係少人

正 burn with us

但T2唔關事呀？ 本身都柒

多左好多特色
世界唯一戰地國際性城市
一街之隔就平衡時空咁
鬼佬可能鐘意呢d

"get back on track" 可能啱啲
仲有，一係用“don't"一係用 “do not"，唔好撈埋

你當攬炒之母流架

人工島 沙中線 重有乜？
俾中資整 錢又貴 料又差
起好樓先話危樓

我就係要呢啲

呢個場面希望黎緊一年都係咁

你條戇戇究竟有冇搭過飛機？

就算得一班機得一個乘客都要等半個鐘
香港機場特色

宜家呢個時候轉機客多, 人山人海嘅時段應該係夜晚10點前

行李處理真係好Q慢，次次都要等over半個鐘

你就戇鳩，樓主成凌晨點幾兩點係機場，不嬲都唔多機架啦

駛乜塞得咁辛苦

做唔到呢4點，預備比人日日爆

海關唔係24
都差唔多12點arrival 人少係咪正常？

同埋之前和理塞個期，有機場巴打分析過，過左12點主打做航運（希望無記錯）

理性討論，廢事大家打飛機

禁區番工 唔覺人流有少到

唔係放負，客運只係針對旅客，影響較細。貨運才是春袋。

旅遊業收皮，多得港共政府同popo, 唔通啲旅客過黎比黑警打？

果然係焦土之母

唔係要拆T2黎起跑道咩

叫佢地去多d銅記，黃大仙，沙田做witness 都好喎

Jeng

多謝港共自製攬炒

機場撚表示夜班舒服

不過尋晚出境仲有好多人一手

其實 呢個先係我地既 最大武器
旅遊業連打零售連打地產

政府先會被商界比壓力回應
唔係單靠出黎行下 放下魔法

之前半夜機起碼都三條帶

我岩岩落機超多人！！！

喺黨鐵站派（開嘅話）

777: 我就係要呢D！

0039都好多人

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

初見成績

啲轉機客都唔選擇香港啦

緊急法對比向各國出旅遊警示既分別係咩？

係，用左十年都未夠就要拆曬，又可以入世界紀錄最短命航運樓
香港人D錢就係咁用

真心開始見小小效果！

再努力

跟本上做政策評估都預左，成班人開大會，唔係唔傾晒正反既後果呀嘛，佢衡量完得失仲揀做，唯一原因咪係覺得仲有機會贏番尾注

之前大約夜晚10點幾到一樣咁多人
機場唔靠遊客 靠本地內銷一樣得
依家就係要話俾港共聽唔洗靠支那人香港都無問題

麻煩到依家都唔知聽日去邊嘅入一入黎

連大西北屋企附近都多咗
今日先見到兩班

其一啦
仲有一點係佢地好離地
脫離唔到同温層

啱啦屌！反正成日唔夠人拉行李！

笑死 點幾兩點好夜咩
機場一兩點打把人啦

離境大堂好多人

反極權、反禁蒙面法

我10點落機表示攞行李都企滿哂人btw 大家聽日見，特登買左一堆面具返香港

星期六長假期未返，我星期三早上回來都冇咁冷清。

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

又整得幾靚

經濟制裁佢

未立法之前，黎連登開個Po, hea hea 地都知大約咩後果，係性格唔服輸使然。大部份市民都攰攰地，如果唔搞咁多野，潛多陣水大家都開始散散地

宜家又集番氣

Push

執7個

多謝林奠相助

佢地死要面，唔衰得，要高壓到底
再加埋之前建制開會啲錄音聽得出佢地脫節
係咁講蒙面法可以阻止到局勢
都冇腦既

和理塞都慳返

今朝返工 啲人飛走曬返自己國家啦
同埋 啲人唔會揀夜晚land香港㗎啦

林奠一手做成的啊

多謝林鄭

靚文宣

有隊黑社會警隊邊有人會安心黎玩?

燒炮仗慶祝下

林鄭直接揸爆機場春袋

咁咪正囉

T2 本身真係執

機場第三條跑道計畫上馬在即，○七年才啟用，設施簇新的機場二號客運大樓亦需要進行大規模拆卸及改建；機管局最新透露，改建工程需時四年進行，預計二○一九年起便要全面關閉二號客運大樓，建造全功能的客運大樓。

我想問九龍城區入機場要預早幾多個鐘
唔知塞唔塞

頭先2200-2300 機場P1塞到出迴旋處呀 點死城？

同感~
& 海報好靚~

我好喜歡香港，沒想到這幾個月變化如此大
不知道還有沒有機會再看見我記憶中的香港

接機都唔撚入得你想有幾多人？
你的資訊很有用喎

係原址起定赤臘角黑警監獄迎接黑警入住

應該係get back to the right track?

好撚爽呀

定係get back on the right track?
sor 英文唔好

就咁都表達到意思 唔使用中文逐隻字去對

笑咗 和你炒

P1得時租
樓主職員價

共產黨在港資產：
建設銀行（中環總行）
農業銀行（中環總行）
中國銀行（中環總行，有分租出去，成幢重建唔太建議）
中石油中石化油站（一街都係）
中國人壽大廈（辦公室應該係租嘅，唔駛成幢重建）
中國東方，南方，國航啲飛機（裝修記得落地）
太平洋咖啡（國企華潤擁有）

裝修費共黨國資委付出
又唔駛阻人返工

香港政府在港資產：
75%黨鐵（裝修費其實大家付出）
仲要好似當年佔中咁阻人返工
強迫罷工唔係好策略

牛奶公司/伍淑清在港資產：
美心：裝修費佢地自己出，共產黨唔洗付出

不割席，不分化
但要用腦

為左三跑，狂加稅、起降費、迫位費，現在就用者自付，第日賺錢就袋袋平安，正一垃圾政府

反對第三條跑道
同內地機航線空域重疊
又浪費金錢

當年沙士，機場行李區都有十零人

push

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

香港緊急法咁唔安全，仲黎？
仲有班支那狗黎支持港獨既都拉撚哂啦

Suck dick 了

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

We are temporarily using live channel直播台as english channel